原創1Q題 邊個公眾人物唔中意玩育成game?

求秒

李

答案係!!

知答案，但唔想打條仆街個名。

憎

李斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為唔鐘意玩育成game係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

樓主弱撚智，大家唔好怪佢

老鼠曾

憎育成